普通話聲母"r"到底係點發音?

肯定唔係英文既R音
有少少近似英文L音
但又唔完全一樣

有幾個字國語我點都讀唔正

例如: 日 熱 入

有無人detail d教下我
例如條脷應該放邊, 由邊度送氣發音等等?

咪純粹成條脷向上向內卷，然後發音

自己去youtube聽啦

日兒熱兒入兒

你普通話好勁

汪

波事兒r

普遍美國人嗰種

有啲似英文嘅"Y"音

呀呀呀呀呀 呀傻仔 返蟈啦 唔撚識聽呀

你讀得正ruler既話 應該都唔會有問題

條利卷入頂住上顎

牛逼

yeah